如果警犬逗你，你只係用英文覆佢

班毅進仔撚識英文咩，再唔係問你去邊做咩，記得答